雖然你地話澳門衰 但今次澳門政府真係有做野

如果香港？呢D係個別例子

亡羊補牢有鬼用

又派錢，屌，留返起去水口好過啦屌

你個名

派錢仲唔夠實際？ 唔通講兩句安慰說話有用啲？

香港如果咁大鍋，政府又會點

用一萬幾千就可以買起澳門人

貪埋貪埋唔知幾多個億
派返幾廿萬就當無事

我覺得係香港出事
政府都會搞得好好睇睇
民間都會眾籌
你睇澳門有無眾籌？
派下錢就句慢等下次又比風吹正啦

你覺得香港高官貪得少？

香港啲官就算貪都無澳門政府食相咁核突啦